手足分享下用乜新聞網睇國際財經

蘋果動

財經台就夠

Bloomberg

Bloomberg 抵用?

富途牛牛

FT 雖然年費唔平，但準深入學英文一流

Reuters 都好好

BBC 係基本，我成日係bbc睇完keywords去其他media follow up

Mr. Wong ，識野

中文睇信報都唔死得人，但至少都搭多份英文穩陣

通常routine
明報>HKET>google trends>Guardian>新浪

cnbc !